大陸嚟啲professor嘅英文好難頂

time up pen down

支那閪

最慘佢仲要教英文

仆街，邊間u啊 ？

你唔同佢講番句「SKR SKR」?

我dklmch
唔知講有問題
聽都有問題 成日都唔知人地問D 咩
就9 答

垃圾先去大陸讀 仲垃圾過台灣

唔只

標題無寫大陸讀

中文U?

答非所問 不停遊花園

有啲真係亂咁捲脷，字又讀錯1999 印度嘅都話lur啲但至少讀岩音

當然都有啲好到ABC咁

清華個排名亞洲最高

最撚仆街係
我解釋完佢又用第二個方法問番同一樣野
你唔撚明 就認啦 解完又問

同支那一鳩樣

Different sings in the world

大陸prof用英文教數 講啲term係完全聽唔明

Advertise (verb 既讀音) ment

唔夠韓仔professor難頂

口音d野其實鬼佬都有
以前上過一個意大利佬堂
完全唔知佢上堂講咩

新加坡先最高

i sink ... i sink ...
sis is sis is
read,red 讀 日d,熱d(普通話)
Zebra 讀資bra(普通話)
box 讀boks

聽都聽唔明 D NDS又明先吹漲

意大利佬講英文等於唱歌

Determine讀de turn 眠